一人一個男朋友好吸引嘅條件

一定係大大隻 好有安全感
唔似D瘦撚 保護唔到人嘅感覺

利申：真藍絲 男朋友幾大隻

男朋友肯幫我含同打飛機

Not gay post

有錢!

利申,真男巴, A0

男朋友可以日日同我格劍

佢冇幫你含咩

大肚腩 好好攬

有錢！有車！有樓(1000呎以上

真絲？

小肚腩係最好的

有樓有高潮

有個三層大肚腩 成日玩 扮碌卡

唔使太高大

會有距離感

利申 藍絲

me有大肚腩 求絲打pm

高小小最正

白 皮膚好
高大

高大有少少肚腩
有時我坐係到佢企係到我就伸直隻手
佢就會行過黎俾我摸佢肚腩
好有安全感

屎忽窿夠緊

最緊要！碌鳩要夠大夠粗夠硬！

咪又係中出即飛

唔洗好有錢但一定要有上進心
i.e. 被動收入有6位數就會好有安任感

情場王子 ： 藍絲？？

牛夠大隻啦

有錢有樓有車